求建議，換機定換螢幕+電池

裸跑iphonex，早前跌爆螢幕 仍然用到，我預9月，一喺換新電話或者 換螢幕同電池。「但我頂部喇叭，播聲沙沙地聲，我又怕整成本右重左。
定喺賣左部電話佢再加少少錢 搵二手iphonex頂多幾年？

因為我覺得一萬蚊iphone 都太貴而且唔太多分別

喺同係唔撚識分？
睇晒成篇野都唔知你嗡乜鳩...

即係又要裸跑 又怕跌爛 又嫌貴換新機
送你三個字: 低。撚。死

低乜鳩呀你
抵同低都唔識分？？

Diy，淘寶買，電80，內外茫全套150，連運費2百幾

50 蚊幫你收咗佢

窮就唔好裸跑，裸跑得就要可以隨時買過部

成副身家買部iphone，老閪都用個防爆殼包住佢啦，喺度扮型裸跑，爛咗又心痛

換samsung s10+

諗住換呀

我之前裝mon貼 跌一跌爆左螢幕 覺得 mon貼無用 跟住先裸

自己換夠平
失敗先買新機

mon貼係防刮花 唔係防爆

防爆果啲係厚身嘅包圍bumper